鄧小強式公關對淺黃藍起到的作用?

鄧曱甴絕對係一個升級版嘅何君堯
黎橫折曲扭六壬功力係港共之冠
上任後除咗落重手連和理非都唔放過
仲無時無刻都做pr show搶話語權

~Spin 831死人係假新聞
~想將叔一燒同藍屍tk事件變做藍屍版721831
~每次出黎都數數薄咁一輪嘴數”暴徒惡行”
~兜唔到嘅就扮公正話調查跟進(實質係點心照)
~擺冷靜理性以理服人姿態

區議會除咗鄭主席撚到佢其他人完全唔係對手
(順提一提,我地呢邊口才好嘅人真心唔多)
當然呢種無賴式公關會令黃嘅憎多佢幾錢重
但遊離派絕對有機會俾佢動搖到
所以搶返話語權同輿論主導好重要
奈何依家文宣量同質都完全唔夠打

另外一提,實實龍x樂易玲x鄧小強上場後
好明顯target緊連登仔最不屑嘅民意
派一萬捆紮黑警加薪孤立黃營同泛民
五毛量激增,熱狗異常活躍,分化撚橫行
奶共派同港共瘋狂做Pr show...

大家要警惕唔好再懶懶閒
全民勇武做唔到全民文宣得喇卦?

一分鐘唔夠已經黑警留下負皮

繼續投白票 繼續批鬥自己人

推

最近d熱狗白票黨活躍到

而家好多人負能量緊

不過我覺得佢哋pr 效果係相反 好多偽中立撚都覺得反感 何妖化對佢哋冇好處

屌人淡忘抗爭但咩行動都話冇用

希望係,身邊大部分都黃,聽完個個憎到佢仆街
上網見到d藍屍J到24x7高潮咁
好好奇班遊離騎牆派咩反應

反感到暈 覺得佢護短 有病

白痴先會信 鄧小強 呢D 人

鄧狗最叻自我感覺良好，真心認為自己好口才

第一印象好似好有道理，因為條友講大話係好撚自然，唔同pprb 個幾條友口震震，但謊言唔會俾佢講到變真理

當然，對住大話高手，你無返咁上下智慧/邏輯好易俾佢帶到

唔覺

問題香港白痴唔少

目測零作用
深藍親戚無聲出
淺藍越走越黃

負皮係唔覺得有作用

相信淺黃

香港人有咁上下智慧/邏輯
洗撚搞到今時今日咁

我自己觀察都係咁 因為佢啲言論實在太膠

白票黨就算尻數啦
但身邊真係多左人遺忘左 要諗吓點組織下

台灣都有五百萬韓粉,其實邊度都一樣
唔好成日矮化自己

港豬好鐘意大遊行唱歌摺紙之類活動
搞返d有打卡價值嘅活動佢地自然會出返黎

Agger

現實係咁

真正港豬係中立藍絲
唔係唱歌摺紙果班

但好彩主流唔係

繼續做好文宣

藍絲就由鳩佢啦

”遺忘”咗運動個班反而要諗下點動員返佢地
暫時等黃色經濟圈叫得郁人

Push

呢條友唔睇得小，講野叻

o係正屋企樓下發生，有晒live無得spin

面皮厚自己多人肯圍爐

其實 咁都動搖度連黃都唔係

當你憎一樣野 無論個object講乜柒

你都唔撚妥佢

咁要認同自己係一個民族，先會出黎唱歌遊行
好過d中立豬嘅

手足們幫手推爆佢，正個評

［重要裝備po］終極手足裝備詳解：防毒面具篇

小弟facebook 不時被五毛騷擾，希望巴打們可以順便幫手 like下推薦下

沈旭暉話721後冇中立
你信唔信先？

藍屍j到佢出血
我地覺得佢講野小學雞，但佢嘅對象根本唔係我地

嘗試過一次了解白票撚， 之後放棄咗同埋唔止連登好多白票撚FB Group都好撚多

淺黃傻西只會比許sir 個種pr 呃到

對像應該係30000隻狗
藍絲只係贈品

因為轉四月一功能組別截止
5月1新登記選民截止

騎牆派會繼續騎牆派

Agger,所以不嬲話呢d活動有佢嘅價值同功能
但連登仔普遍好憎呢類行動
事實得返勇武行動大部分人自然唔會/敢出

覺得佢成個爛仔，講野好無說服力
如果係個專業人士樣，對班淺藍中立反而有說服力，仲恐怖

曱甴強愈整愈柒

其實一早反左枱
仲公咩關

721呢d全世界都知咩事既野佢冇可能拆

但後尾11月區選前個輪玩太激嚇走咗班淺黃

連好多淺藍都話唔明點解唔肯獨立調查 所以好多琴日聽完pk 9up 之後都好反感

佢講嘢技巧可以話好過啲司局長
冇司局長嗰種好離地嘅感覺

秘密警察

發現便衣警察秘密!

我老母成5張 點勇武

岩呀 出黎支持民主運動就港豬

咁都俾佢呃到
好極有限

淺黃唔係傻
除非玩到無差別襲擊 例如工賊會咁
否則佢地好清楚最大的敵人係黑警

6uo group最近超多

係 不過都唔可以掉以輕心

A

講大話講到自己都呃埋好撚自然 要小心

對廢老點都有用
對正常人無用

係嚇走咗班淺藍轉色

區議員
幫手
做多啲嘢

叫班銀髮族上gear玩火魔

仲有分化批鬥撚，死唔斷氣，日日批鬥下邊個唔夠黃又屈下人咁

我個人認為所謂"淺黃"
其實係叫參與度相對低既人
正常出咩招都唔會影響呢班人對警察既觀感
警察係呢個時候,除左大反天
如果唔係係無得返身or洗底
淺黃可能因為吉野家方便而食
可能因為無錢而食M記
但一定唔會因為隻傻強出嚟廢兩句而對警察有改觀
同埋做得"淺黃"只須要喚起佢地記憶
喺警暴面前,應該無乜人會改變態度

我唔敢信佢個啲叫pr

所以日日提住721 831就夠

細龜高過週潤發

老人特點就係佢對你有既定印象就好難動搖
調返轉睇我地呢邊d銀髮族仲堅定過好多後生

721已經駁唔到啦

打開電視，正正常常睇直播，見到黑警所作所為，就會繼續叫黑警死全家啦

佢個種pr 其實同何妖d鳩up好似
只不過態度淡定d同冇何妖咁on9

香港回歸到第三世界的中國後，大家都睇到果班無腦無思考邏輯的新移民 完全相信

pish

(文宣外)所以我地應該比佢地更厚面皮同厚顏無恥

黃色經濟圈同youtube戰線變捉鬼大賽

係 好彩大學major politics如果唔係我睇到入面嗰啲post可能都比佢哋洗埋腦

同意

藍蛆係咪都J㗎啦

民間記者會page都好多

不過依加既文宣牆太多爛紙 再痴上去都冇咩人睇

投曬70個建制入去再叫美國幫手 真攬炒

到時真係走先

我老母話佢好滑頭，老奸巨滑，講野太叻，見人講人話見鬼講鬼話，信唔過，信佢果d實死，俾佢背後插左刀都唔知

佢有佢講
我地有我地繼續做文宣
過多幾個月就一週年喇
要扮訓既人 仲係點唔醒既人
你點出力都好
係咩人就會自動歸咩邊

唔好疏忽輕敵

唔politics都唔會比佢洗到腦 堅持信念

你身邊既淺藍有幾多個反感

佢失敗在個樣同態度
嬉皮笑臉完全唔嚴肅

至少5-6個

大家都有唔開心嘅時候
希望各位過咗低潮可以振作返

開多啲經緯線俾身邊啲人睇la
啱啱嗰集我老豆老母睇到冇聲出
連我都覺得好震撼

佢嗰種顛倒是非黑白
中立同知識份子睇完會覺得好反感

而家壁壘分明，要信差佬嘅就咩都信
要憎嘅立場唔會變
你身邊有人因為佢做呢D野而改變心態，你只要loop 警暴片就可以改變返佢地嘅心態

你老豆老母係藍？
講朱蛇嗰 part 幾好笑
話證據不足

一針見血

以前公司d藍屍好鍾意用狗既解釋黎駁人
呢排pk鄧咁多言論班藍屍竟然冇拎出黎j
不過立場就冇變過
大部份時間都係傾武漢肺炎(btw班友唔跟政府講新型xxxx)

真．香港人（綠絲帶）往往被中間騎牆派（偽綠屍）同「和理非」腥講人針對

倒不如…

而家重要吹風議會無用
覺得無用你咪做其他你覺得有用嘅嘢囉
不嬲都係兄弟爬山，個個都做好佢本分

我都幾好奇有邊啲淺黃覺得pk講嘢係叻咗
明顯佢講嘢嘅口吻仲乞人憎過上一任唔記得咗叫咩名嗰個

文宣一宣都喺度

push

直*

白兵之流，fb極多

721 831

奴隸聰至少夠嚴肅
呢條友嬉皮笑臉好似玩緊咁
佢做公關公司應該第一日就比人炒左

難啲，淡左好難拎得返
唔通咁樣一世，真係好攰

依家話題都係講口罩同武漢肺炎多，電視少咗見衝突畫面，淺藍淺黃都少咗講政治

仲有警察facebook瘋狂抹黑

會信 條PK鄧既

都唔會叫淺黃呀?

好多人連pr同民意嘅重要性同影響力都唔清楚 不斷話文宣戰線無用 殊不知咁講係幫緊對手害緊手足

作用有限，根本而家分哂邊，麻木左唔代表放低左或者轉軑

只要有利我地既大家盡宣傳，可能就有你同意既錦就唔好理果d野，最重要加大我地力量，減小共狗力量。我唔理係咪黃，只要減到藍既力量，我地都應該去做同支持

聰聰其實幾cute,傻下傻下咁,唔算乞人憎

佢根本無諗過做公關
所有野都係講俾圍內聽，穩定軍心

呢d官方fb如果海量report做唔做得低?

垃圾白票撚

所以我好好奇有邊啲人覺得pk講嘢比較啱聽
佢講嘢或者行動都係賤過上任好多

實實龍x樂易玲
邊撚個。。。

可以積極啲睇，鄧小強只能夠牢固到現有支持者，因為佢形象實在太鮮明，加上上次明星飯局單野，比唔到人專業既形象
反而搵啲形象懶係中立同專業既做公關，殺傷力仲厲害
例如搵李明逵做藍絲出山

全民勇武＋全民文宣

係，所以藍係比較唔鍾意上一任

藍都分好多種
佢放棄緊淺藍

冇錯
睇返民調點都仲有10%人覺得正苦做得好
區選仲有四成人120萬票投藍營，世界上點都有蠢人

南亞仔你用心苦良，其實大家都知，一早講左無分化本錢，無分化都弱勢中

文宣戰開打

唔一定會成功架。好似加泰咁。 咁你堅唔堅持？

你望下佢上任之後多左幾多極端黃衛兵就知佢分化手段有幾犀利

同意，正如淺黃都慢慢比自決、本土同勇武派吸引左

唔係架，啲老人家真係會睇有資訊性嘅文宣

點係港共點會咁驚

仲有，我覺得只要影響到一個人，再撕都要繼續，但要小心行動

已經有心理準備要堅持好多年
台灣二二八都用左40年先平反到

我今朝早餐都冇飲可樂

我點證明我真係冇飲?

我點證明冇發生過嘅野?

佢成日講 以為自己呢個類比好撚醒

但又冇記者駁佢

黃的更憎
藍的更撐

無出現轉向

長遠咁睇，香港前景係好過加泰
因為世界無誘因幫加泰反西班牙

警界阿叻

又話呢啲活動有佢嘅價值 又話佢哋係港豬想點？

文宣好重要

明事理都知721 同831 係冇得同叔一燒比
如果真係target 返會care 嘅一班
就要鬥重罪兼講返佢地係公職人員嘅身份
呢樣佢冇得spin

正如721，普通市民行開冇人會怪佢，因為對面係黑社會

我冇睇錯掛

口材差到無朋友
下下自打嘴巴

有美國力撐就知香港情況唔差
但係要成功，我相信都唔係短時間既事

隻曱甴處處長啲解釋好似周星馳啲戲咁荒謬都動搖到
咁咪應該諗吓係個班人嘅問題?
破解依啲荒謬學說除咗每日宣傳翻正確知識仲有咩方法?

唔係反對做文宣
但嗰 d 所謂淺黃如果真係咁撚柒
咁都動搖到
係咪唔應該俾佢地牽住走

狗隊內部勁憎奴隸聰覺得佢廢

721係證據確鑿
好多人都因為721對班狗無曬信心
唔好比佢轉移視線就得
一定要針住佢地721

越狡猾 出招越賤越隱蔽 國際先睇唔到 香港越穩定 最符合佢地所想

其實中共有邊個係真開明派？
習大大老豆 開明到話廣獨 之後比人捉左去坐監

唔可以下下咁講
對家都唔會嫌淺藍中立柒
我地用呢種心態只會自我孤立
咩族群都要爭取,利用

太中二病

鄧小強講 d 野根本唔合邏輯唔合常理
咁都動搖嘅話好對唔住嗰 d 根本連淺黃都唔係

好多野冇得即食
台灣/ 韓國/ 波蘭/ 捷克講緊用左幾十年時間先有民主

佢真係高過肥仔聰幾班

正能量啦

好得閒

推呀

淺黃 淺藍 要靠大家屌鳩屋企人
如果你地係經濟命脈更加易做
我已經靜雞雞DEL左 家人手上的HK01 , 東網
可惜蘋果要收錢 唉

yes

仲有成堆網軍一到夜晚開勁多垃圾post
朝早一起身見到個熱門嘩咩事

岩啊宜家睇住班手足出去送頭巧開心牙，鎖埋自己喺屋企到9月出黎投票算

文宣文宣文宣

啲屈白煩到爆
一講泛民壞話就即刻話白票
搞到好似投佢就唔屌得佢咁

屋企長老淺藍都話佢淨係識護短over曬

連登仔最鐘意話,一早歸哂邊,淺個D唔洗理

仲有外國戰線

岩

要記住，條PK每一句都係大話

如果咁諗連文宣都唔洗做啦

Twitter最近多返d但仲係唔夠

對家日日拉攏緊淺既人,連登仔就話唔洗理,放棄呢班人

唔撚好講到淺黃係弱智咁樣
都係自己人嚟 做乜要覺得人弱智

哦

佢呢啲人面皮厚，自己人會更加鐘意佢
但討厭佢嘅會更討厭
同甴總一樣，香港曱甴王

仆街嗰方面佢的確係好高班
正仆街仔

好明顯有pr公司之類做緊野
好多狗公po上哂熱門

係feel到分化同五毛激增
但係民意未變 唔會有人對黑警有好感

吹到有幾勁呀，製造721出黎而永遠都兜唔到

佢同兒登係咁抽公民袋啲人講埋同一樣野, 真係好懷疑班兒登班抽濕機係黑警啲散仔

懶懶閒果班包做撚 口講好嬲 都唔撚洗你出手打
問下佢地和理上做左幾多野
根本就係外判抗爭撚

暴大社工。

85黑警第一次有恆常大話會個陣都識開返民記打對台
依家做文宣都俾人話膠

i understand
最慘又真係有人reply嗰啲rubbish post先想死

有無方法link up 返五六十年代嘅黑警？
令老人家有個印象？

藍營不乏呢種人,好多嗌交高手
反而我地呢邊d人成日好激動講理念好輸蝕
Deadbody口才已經叫數一數二
真係有機會講贏鄧小強嘅可能得利君雅
上次何妖俾佢撚到

唔係因為佢勁，而係因為佢有權在手，無恥，做野無後果。三萬條狗條條都係咁

唔係佢叻
如果你無恥而冇後果, 人人都可以咁

Pish

好明顯係打緊輿論戰

講大話真係唔眨眼

721831101111

我明 不過我覺得用重建連儂牆就必先要大清洗先 整返好d先多人睇

雖然一定好快就有撕紙狗

Pk鄧個名都係鄭主席起

O

幫裝咗RTHK now同有線先
三個都會彈通知

鄭主席真係好撚勁,究極級

Cls pk tang

其實有冇諗過呢樣係雙向？ 有人相信白票攬炒 全民政治覺醒 體制外攬炒 ; 亦有人相信進攻立會 議會內攬炒。 其實係你地雙方都批鬥緊雙方

大家可唔可以好似六月咁樣落力做文宣
唔係喺街度派傳單 我知太大風險
去吓Twitter互科手足 唔好停留喺立場蘋果度空白ac
去吓AM730/hket/晴報/topick呢啲黃藍正面交鋒地方度做文宣ok？

佢地登記左做選民未

靠大家救家人思想
子女可以救父母
兄弟姊姊盡救(最難係而樣)
手機應該程式 全部幫佢黃檢
如果有親戚GROUP 就幫佢地貼文宣長輩圖

P牌照推

叫緊佢哋去

南亞仔重慶大廈出左事呀

我知

盧偉聰唔夠鷹，亦無咁狡猾feel

Agger 真係每一句著懶係有point講到自己好撚偉大
但實情呢種人 先係最可悲

831未必有死人 但一撚定係恐怖襲擊

恢復文宣攻勢
大家買定貼紙, 直接印落貼紙到然後周圍貼

文宣導向性其實好重要
當初創作爆發依家好似無晒，再無人唱毅進仔，唔係鄧狗厲害，係我地唔夠勤力，呢個人敢係飯聚講唔識做差人，唔覺得佢智商有幾高

果32 個負皮

Push.

送頭會俾泛民軍師笑，不了。

咪吹奏個pk

大家要振作

下 日日都好活躍

睇番《港豬與港犬》，真正港豬真係唱歌摺紙果班

中立豬=港犬（港式犬儒）

諗起都笑

仲有101 114 1111 1118 11 被自殺 被失蹤

肥聰好得意

藍蛆

咁又係，加泰真係要自決獨立，同香港人用獨立為爭取民主嘅手段係兩回事，所以西方國家先會對兩個唔同嘅立場

唔明班廢老咁都可以大做文章，話西方國家雙重標準

講緊黑警？

每個人經歷都唔一樣，有人見到政權不公，有人明知不公但選擇左聽唔到繼續揾錢，務求快d走

仲夠膽攻打自己嘅母校

琼姐好波

全部都係熱狗 全部都係啊蛇

依家popo啲圍爐心態重到連佢哋嘅Facebook Page 都會del comment囉

唔係藍
係紅撚到黑
TVB都唔柒睇
睇CCTV嗰堆

尋日国墓院冇野講搵人上台打飛機
我咪乘機拎remote轉99

721已經講唔掂啦
831無差別更加係, 我都唔使同你講有冇死人

仲信曱甴冇野好講, 本身都係深藍

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)